龍心話佢生左個仔

仲要已經幾廿碎

病情又發作了, 早排收山揸的士咪幾好。

有一排明明正正常常, 呢排又開始痴番

俾人吹奏完咪又發下癲吸引注意

好想做佢門生

打完個風 吹到short左

射魔lish 媽沙卡 阿女 阿魔女

bo bo boy

多謝山竹吹翻醒龍心

揸返的士得閒落老蘭溝女算喇